[李小龍迷勿入] 徐曉東評價李小龍

好鐘意佢有果句講果句，又夠中立

一個同佢一樣體格既黑人唔使練都可以打到佢仆街

佢都係屈人體格

4個2打6評價一代宗師
人唔笑狗都吠

咁邊個先可以評？
真心想知

咁李小龍都有武術底，打同磅數應該唔差

一代電影宗師，係影迷都評得

連登好多小龍迷覺得呢個世界得李小龍一個可以突破物理